- nooit, nooit.
Beste Miss Woodhouse, hoe kon je me zo vergissen? '
zich bedroefd afkeren.
“Harriet!” riep Emma, ​​na een ogenblik stil te staan ​​- "Wat bedoel je?
- Goed Hemel!
wat bedoel je?
- Mistake you!
- Moet ik dan veronderstellen?
- " Ze kon geen ander woord meer zeggen.
Haar stem was verloren; en ze ging zitten, wachtend in grote verschrikking tot Harriet zou moeten antwoorden.
